林鄭：通識科第一日已出問題

咁點解當日推出通識科唔解決？
楊潤雄做左局腸四年乜都做唔到係咪失職？

咁係即係當年提出搞dse個政府嘅問題

睇過個post
教育局局長上司係行政司司長
即係林奠佢自己
今天的我打倒昨天的我

2000年9月香港政府公布《廿一世紀教育藍圖──香港教育制度改革建議》，內容指通識教育為教育及課程改革的重要關鍵

時任教育局局長李國章：「通識教育必定成功！」

李國章為現任香港大學校務委員會主席、香港特別行政區行政會議成員及全國政協委員

全部要炒

難道係鄭阿毛條精蟲第一日就出了錯？

咁點解釋無上過通識果班都屌鳩你

集體問責？

即係李國章有問題！

777 一出世已經出問題

香港主權移交第一日已出問題

咁要點樣處理啊

前朝梁振英 留低既炸彈

我懷疑當年推通識科果班官員係港英間諜,應該將佢地凌遲處死

可以賴落通識科教出咁多反中亂港份子
總之當年邊個特首丶邊個官有份推通識嘅全部都犯國安法

老懵董、沙皇、飯焦